【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

叫救命嘅片

推 有冇葵芳街坊知道情況

1

2

3

4

5

推 要救人

6

Push

推唔郁求幫推

推

push

有冇葵坊街坊入一入嚟 記住要留意周圍

推！

幫推

#街坊報料 #自行判斷 #葵芳

約晚上10時15分
葵芳邨 近葵信樓位置
傳出一把女聲大叫「救命」

咁清晰應該好多街坊都聽到

推左先

係咪白卡婆玩野

附近街坊要留意周圍 都要小心黑警對目擊者滅口

好玩唔玩攞呢啲嚟玩
不過寧願玩都好過有咩事發生

10點幾鐘有聲，依家差唔多成3點

唉 無咩聲氣咁

區議員應該係梁耀忠？

我屌

係佢

要點揾佢幫手 fb msg咗佢專頁

試下搵吳劍昇，都係隔離區

Pushhh

小心警甴滅口

啱pm咗 唔知瞓咗未

Last seen 12點幾

救人

再推

推到有街坊入嚟為止

各位手足 下次叫埋自己個名

求跟進

希望聽朝唔會又一單自殺新聞

pish

求幫推

係咪無葵芳街坊

上面啲連豬

眼都花

我睇到第二個接龍之後以為會見到第三個
好彩冇

尋人

甴近平

幾個鐘

睇嚟今晚都無乜消息

希望聽朝仲會見到呢個post同隔離post

唔好訓醒就當咩事都無

琴日比人影住叫救命上救護車個女仔唔知有冇事

唔知可以做到啲咩

推咗先

721八個月

最新發展

推！黑警死全家

好人要一世平安

各位留意聽日葵芳葵興有冇自殺案 「目擊證人」都要小心自身安全 同信得過嘅人備案

希望真係咁

#227 有啲奇怪

段caption意思姐係片入面果4個人唔關事，只係放狗？
定另外有4個放狗街坊

推呀

我諗佢意思係開頭天台個張相 4個黑衣男子有可疑會唔會係狗(?)

唔係真係放狗（竉物犬）去散步咩？

up

tui

應該係有4個街坊路過 見到有黑衣人袋都無帶行過？

最後一推

lushh

屌

Push 人命要緊

推多一陣

多謝幫推

Psuhhhh

撨

Pushhhh

除左幫推仲有咩可以做

希望佢無事

推？？？

晚晚都黎深晚綁架
仲恐怖過日治

究竟呢排又消失咗幾多人

Pish

要冇事

黑狗死全家，冚家肺炎死

推啊。

多謝解答

大家最好每晚同一個相熟朋友報平安

而家呢個香港真係痴晒線
究竟我地要點做先可以對抗到班仆街

無可疑之後就係被白卡....？

梁耀忠同吳劍昇區議員已經睇過msg 未有回覆

推推